易鑫高追中伏區

扑街抽6中0...
睇黎又要高追
開定中伏先....

抽10有1 竟然

100中0 我屌

咁快開定

閘住

結果有未
暗盤開賣了?

抽5中0 開定個po俾各大將會中伏人士討論

係...
今日AO會係1通同埋耀才追返..
預計10-10.5蚊..打算入2萬股
UNDER 10蚊就3萬股

ching 呢排屌左狗黎?

開定

留名2萬股@10.48

升!

抽1中1 幾錢放好

一開波就free fall

暗盤10.5 聽日開市應該11up 呱

雷蛇暗盤7蚊都有人收

屌佢老母抽50萬得2手

Molamola

多數ipo係開市價低過暗盤

2手@10.9

巴打你又有抽

雷蛇蝕左2k 幾， 今次唔敢追

雷sir暗盤>@5入嘅人
會唔會係今日又歷史重演

點樣100中0？
唔係30中1咩屌

未開市已經中伏

中定先....

10.4 又輸

10蚊

44.51M 10.02放

係呀 今次唔高追啦

10.18

我開市仲ALL IN多10萬股

Same

豬死禾喇

辣殺...其實近10蚊邊低開IS OK

9.5接啦大家

競價10蚊入左, 希望唔好比人鞭屍

祝你好運

好彩取消得切

升緊啦

9.9

9.9 入多左1萬股..
TOTAL 3萬股...

2萬股10.48
1萬股 9.9
AVG 10.28

仆街了

止左蝕啦...9.3
屌..又中伏

笑到碌地

笑LLM...
8.37 再接3萬股...

屌

8.3

8.2

有本事咪穿7蚊比我止蝕囉

已賺

逃生門

仲廢過電蛇既股

轉頭上返10蚊啦

睇人仆街最開心

隻8118肥仔啦

上!!!

中完雷蛇伏 冇中易金金金伏

香港需要你地，唔係人地點發達

😅

2k 幾就縮 ，翻印度食蕉啦

我對上雷蛇蝕5皮..
今朝都3皮...

50000
巴打實係入左好多手

帳面蝕?

繼雷蛇之後又一力作

手足轉炒榮威3358
3.48入左10萬股短炒

仲追

有圖點證明呀

冇